全城中伏！！！！！！！！！

今天新聞鋪天蓋地全是不准堂食，港共成功轉移視線，全城焦點去咗抗疫措施度……初選結果聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!!!!

今天新聞鋪天蓋地全是不准堂食，港共成功轉移視線，全城焦點去咗抗疫措施度……樓主開Post聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!!!!

樓主係熄登原因
智破正苦

樓主係弱智 認同請接龍

今天新聞鋪天蓋地全是連登死ser，連狗成功轉移視線，全城焦點去咗error度……樓主開Post聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!!!!